唔好入村 點樣引都好 千其唔好入村

唔好入村 點樣引都好 千其唔好入村
佢地一定唔會出黎
夠鐘就自己決定閃水
總之點引都係唔好入村

現場有共識 730一齊走 一個都不能少